拍長拖同拍散拖既分別

長拖：🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂🙂

散拖：😳🙂😏😆🤭😋😒😞😔😩🚬（再loop )

散拖 ：啪啪啪啪啪啪啪 bye

樓主今晚點睇？

尾場 4-12 雙q